決定罷買部份AMD 產品！

好人好者叫速龍
不了

而家2200G平到咁 邊叉個會買Athlon

所以唔買了

0/10

0.5/10 good try

1/10
0.5唔會咁講

2200g 真係正到笑

agger
緊係直上Ryzen, Threadripper

2/20

盡左力

多謝巴打鼓勵

tdp好重要既就會買Athlon
35w vs 65w

有2200GE
不過香港冇行